葵涌婆媳湊B起爭執 雙雙尋死1人昏迷

【星島日報報道】葵涌邨發生婆媳糾紛，兩人雙雙企圖自殺，送院救治，警方正調查事件。

現場是秋葵樓一單位，昨晚11時許，56歲姓林的婆婆疑因照顧一歲男孫問題，與姓曹30歲媳婦發生激烈爭執，期間婆婆疑情緒激動，服下止痛藥丸企圖自殺，媳婦則飲清潔劑企圖自殺。其家人發現於是報警。救護員到場將兩人送仁濟醫院治理，其中一人昏迷，經搶救後恢復知覺。

警方將案件列作企圖自殺，事件沒有可疑。

食止痛藥自殺？
未聽過

你試下

遍的撲息熱痛(Paracetamol)，屬第一線藥物

這類藥物不用醫生處方也可買到。它具止痛及退燒功效，副作用少，相對較安全，但沒有消炎作用。其每日上限為4000mg。(如每粒500mg，即每天最多吃8粒)，每次不能超過1000mg(即約兩粒)，否則或會損害肝功能，嚴重者會令肝中毒。

on9貼張閪圖做乜七

攬炒唔係口號

係 行動

關你撚事

blocked P牌 屌你老母

周星馳式邊個夠我慘真人版

葵涌多廢老蝗

爭在未有人問老公應該救邊個先

屌你老母，貼張圖都要屌人

戇鳩鳩

屌你老母個爛臭閪 又一個P牌blocked

笑撚左,2條戇鳩

2個都on9

已封鎖會員 專業送頭師